愛華頓年davids 勁撚到

得19 碎

有前途

牙朗咁

係鏝城廢乍

98年 好撚勁

件,Davies

啲似摩迪

撚狗

青靚白淨

依句真

係領隊的功勞